我宣布連登決定原諒香港警察

721同黑社會夾埋襲擊香港人
仲想人原諒你?

死全家啦黑警

pish...

恐襲1年零6個月後，

大家都忙住玩富途

我用妖才喎。

祝各位富途牛牛 牛年賺多啲交多啲稅俾黑警買水炮車

標題黨 blocked

721

香港再無警察！

今日可能大家放假太開心原諒左香港警察, 所以熱門見唔到任何721 post

好嬲
fuck the popo
我依家即刻落街大大力懲罰黃店

你打左科興再講

追加

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

開d標題想點
其實好on9

689︰連登網民方向正確

諗住入嚟

諗住入嚟開年呀

睇到我拳頭石更咗！
好想屌好想屌好想屌
一定要死全家呀

又係on9標題黨以為自己好撚幽默？真係唔明你呢班人，就算俾你呃到一百幾十個like點？

毒撚星期六日冇女約咪開po刷下存在感囉

打咗強國疫苗先可以食黃店？

你係

又block一件分化撚

傻閪標題

藍店嚟
仲要係又柒又貴又廢既藍店

唔好再咁癡線啦

On99標題黨

你老母俾狗屌呀傻鳩

弱智標題

黑警死全家

On9

我想問下你做乜撚野？

喺連登開po好威威啊 黑警一定好驚

黑警死全家
標題黨成世無運行 完

樓主無標題黨喎，一個二個用支牛

點解要咁起topic 名

你邊位？駛撚你班柒頭原諒？

721 唔見人！！！！

連登支牛黨嬲豬

推

問題係冇嘢可以做到同埋已經唔再需要獨立調查委員會，因為係市民心目中已經判咗警察死刑，冇翻盤機會 接受現實啦，而家既香港已經唔係以前既香港，用威權打壓有槍既話事可以打橫行仲要呃埋自己有道德光環

大家咁話

連登忙緊追擊電子雞

記得keep住練體能呀

#21Feb #全港 #和理跑 #39mrunfor721 #721

A. 一齊跑

#跑步 #團練 #跑馬地 #港島
跑馬地跑團 #39minrunfor721

日期：2月21日 星期日
時間：7:00pm
地點：跑馬地運動場
報名：@hkersgymbot

報名時請說明平時跑幾長&幾快以及有冇傷患
Join公海
Subscribe Channel

B. 自己跑

【元朗恐襲第十九個月 - #39MRUNFOR721和理跑】
日期 : 2月21日 (日)
時間 & 地點 : 不限
內容：跑39 分鐘 or/ and 7.21公里
*事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
**出外請戴口罩

連登仔：in 富途牛牛 we trust

炒支牛賺錢課金俾電子雞

樓主唔好pin我果句啦，廢事嘈，pin呢個仲實際

連登仔係咁上下
你想expect啲咩

Pish

Push

721白衣人

今日元朗風平浪靜，差佬都唔會再出黎罰企

下

2021凌晨12點開窗夾band先叫黃絲wor
邊撚個屌兩句 就係香港警察走狗

連膠好煩
成日打句好嬲好嬲
算喇，你玩膠未即係認同咗香港反抗力，無反抗力就咪理咁多，每日過得開心未算

你理得人姐
我唔反唔開心

push

搞到香港怨氣沖天，唔知有乜好
不過你要反先開心，唔會阻，同時尊重

BLOCK得

推 721

你呢啲道德綁架真係好撚煩

港共好開心終於冇人記得721

以為咁樣可以撚到班mon post狗
比佢地望到比班狗笑番轉頭都似

香港得警甴

係喎
都唔記得左

雖然樓主你講得冇錯，但標題撚引人入黎都照要屌你老母

都過左咁耐算啦，香港人邊有隔夜仇，展望將來算啦😅

用支牛=原諒

又到21號

on9少陣啦屌你老母

我淨係知你係五毛

唔想煩咪死返出去囉
而家冇人迫你入黎睇

同置頂一樣

開po囉 開乜關你撚事

人地唔想做奴隸港豬嘛😅有啲人鐘意俾人劏阻唔到架喎，本性難移嘛😅

咁我都知你係屈毛

洗唔洗我pin起佢等大家確認下你係咪五毛

支牛黨表示認同

好呀麻煩pin 埋我幫手足個啲po

點解要原諒？

點解要聽你講野

Wrong topic type

永不敢忘

曲直難分

如果我係標題黨，第一時間就屌撚柒你

好嬲，等我食返10餐黃店先。

日日都咒緊黑警 希望佢地聽日就會遭到皇天擊殺

你係五毛分化L

之前已經block咗佢

撳錯不推文自膠推番先

死全家

找亮點

題文不符
收皮啦

推在心中

連仔原諒左popo?
邊度source?

班連衛兵梗係原諒左香港警察 宜家人哋嘈少少就報撚晒狗 同人哋企係同一陣線

我原諒你

721唔見人

垃圾敢做唔敢認 推

當初真係無block錯你

多謝樓主pin完可以直接block

【突發召集全連登】中共「愛國者治港」方針明公佈，立會選舉制度大變淪陷

屌你老母 收帛金打和啦

市民👀是雪亮的，呢次謊言講一千次都改變不了事實， 人在做天在看，天網恢恢 疏而不漏！

pish

721721721721721721

well屋企人被人強姦你會唔會只係展望將來？ 只少我唔會，有仇不報非君子

見熱門post乜都無 知咩事啦下話
係呀原諒左啦 so what?

撚下你先 又道德綁架吖拿 出post你就叻 廢物

已封鎖會員 茄汁豬扒飯

關你撚事咩波台狗

你真係搞笑 又屈人😂
唔關我事 見你弱弱地智入黎撚下你個傻鳩遮
好嬲嬲豬呀？ 笑死

Ching 你有所不知
我夠賭丁5年內左膠全面上水叫你是旦一樣

1. 放低仇恨
2. 原諒popo

你say no 就上綱上線屌你「同共產黨冇分別」
外人唔知以為你先係popo
你見唔到左膠只係因為佢地知個勢弱潛水

up

又再扑柒一隻

我

講笑渣on dog dog

買股票要交稅咩

絕不忘記

印花稅

連登仔真係屈哂機
現實中成碌撚咁

張GIF

721仲未水落石出
白衣人得幾個拉咗
西瓜佬影住佢打人都唔拉
公義何在？